我想問下我身體係咪有病？

突然間好wing 好似發夢咁
心跳得好快 呼吸得好慢好慢
手手腳腳好凍 又feel到好大離心力
成日覺得自己一合埋眼就會連呼吸都唔記得 好想叫白車
之前4 5個月前已經試過 頭先無啦啦又有
母親節先搞鍋金 搞到屋企人冇哂癮

應該冇得救
唔問醫生走嚟問連登仔

快啲睇醫生好過啦，呢啲野可大可少

一開始以為係一次冇乜野
今次又試多次
醫生應該聽日睇啦一定要
只係覺得自己搞到老母擔心 好失敗

問連登仔
睇醫生好過啦

RIP